# Translation of Plugins - Advanced Cron Manager &#8211; debug &amp; control - Stable (latest release) in Chinese (Taiwan)
# This file is distributed under the same license as the Plugins - Advanced Cron Manager &#8211; debug &amp; control - Stable (latest release) package.
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2022-01-15 01:22:20+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: GlotPress/4.0.0-alpha.3\n"
"Language: zh_TW\n"
"Project-Id-Version: Plugins - Advanced Cron Manager &#8211; debug &amp; control - Stable (latest release)\n"

#: inc/Cron/EventsActions.php:74 inc/Cron/EventsActions.php:136
#: inc/Cron/EventsActions.php:170 inc/Cron/EventsActions.php:203
#: inc/Cron/EventsActions.php:236 inc/Cron/SchedulesActions.php:55
#: inc/Cron/SchedulesActions.php:91 inc/Cron/SchedulesActions.php:127
msgid "You're not allowed to do that."
msgstr "目前的登入身分沒有進行這項操作的權限。"

#: inc/Cron/EventsLibrary.php:168
msgid "Event is protected and cannot be paused"
msgstr "事件受到保護，因此無法暫停"

#: views/forms/event/add.php:18
msgid "Should not contain any HTML tags including script nor style"
msgstr "不應包含任何 HTML 標籤 (包含 script 或 style 標籤)"

#: inc/Cron/EventsActions.php:128
msgid "This event doesn't seem to exist anymore"
msgstr "這個事件似乎不再存在"

#: views/parts/events/tabs/logs.php:15
msgid "Event rescheduling"
msgstr "事件重新排程"

#: views/parts/events/tabs/arguments.php:17
msgid "Object"
msgstr "物件"

#: views/parts/events/tablenav.php:27
msgid "Apply"
msgstr "套用"

#: views/misc/notification-promo.php:22
msgid "Custom triggers, white label mode, powerful and intuitive API. Ready to be shipped as a part of your plugin or theme."
msgstr "Notification 外掛可自訂觸發程序、提供免費的自訂品牌模式，並具備功能強大且直覺的 API，其他開發者可以將這個外掛整合至自己的外掛或佈景主題中。"

#: views/misc/notification-promo.php:26
msgid "Download for free"
msgstr "免費下載"

#: views/parts/events/tabs/arguments.php:13
msgid "Array"
msgstr "陣列"

#. Author of the plugin
msgid "BracketSpace"
msgstr "BracketSpace"

#. Author URI of the plugin
msgid "https://bracketspace.com"
msgstr "https://bracketspace.com"

#: views/misc/notification-promo.php:20
msgid "Notification - notification system for developers"
msgstr "Notification - 給開發者使用的通知系統"

#: inc/Assets.php:84
msgid "Saving..."
msgstr "正在儲存..."

#: inc/Server/Settings.php:97
msgid "Settings has been saved"
msgstr "設定已儲存。"

#: views/server/settings.php:22
msgid "Server Scheduler"
msgstr "伺服器排程器"

#: views/server/settings.php:30
msgid "Enable Server Scheduler"
msgstr "啟用伺服器排程器"

#: views/server/settings.php:31
msgid "When enabled WordPress will not spawn Cron anymore. You have to set the Cron on your server"
msgstr "啟用這項設定後，WordPress 不會再產生 Cron 工作，因此網站管理員必須在網站伺服器上設定 Cron 工作。"

#: views/server/settings.php:37
msgid "The command you want to use is:"
msgstr "需要執行的命令:"

#: views/server/settings.php:40
msgid "The reasonable time interval is 5-15 minutes. That is */5 * * * * or */15 * * * * for Cron interval setting"
msgstr "合理的執行間隔為 5 或 15 分鐘，因此可以將 Cron 執行間隔設定為 */5 * * * * 或 */15 * * * *。"

#: views/server/settings.php:43
msgid "Save settings"
msgstr "儲存設定"

#: views/server/settings.php:35
msgid "Check <a href=\"https://www.google.com/search?q=how+to+setup+cron+job\" target=\"_blank\">how to setup the Cron job</a> or read more about <a href=\"https://developer.wordpress.org/plugins/cron/hooking-wp-cron-into-the-system-task-scheduler/\" target=\"_blank\">Hooking WP-Cron Into the System Task Scheduler</a>"
msgstr "請搜尋「<a href=\"https://www.google.com.tw/search?q=%E5%A6%82%E4%BD%95+%E8%A8%AD%E5%AE%9A+Cron+%E5%B7%A5%E4%BD%9C\" target=\"_blank\">如何 設定 Cron 工作</a>」或參考〈<a href=\"https://developer.wordpress.org/plugins/cron/hooking-wp-cron-into-the-system-task-scheduler/\" target=\"_blank\">Hooking WP-Cron Into the System Task Scheduler</a>〉一文。"

#. Plugin Name of the plugin
#: advanced-cron-manager.php:22 inc/ScreenRegisterer.php:47
msgid "Advanced Cron Manager"
msgstr "Advanced Cron Manager"

#: inc/AdminScreen.php:71
msgid "Logs"
msgstr "記錄"

#: inc/AdminScreen.php:72 views/forms/event/add.php:40
#: views/parts/events/header-row.php:15
msgid "Arguments"
msgstr "引數"

#: inc/AdminScreen.php:73 views/forms/event/add.php:26
#: views/parts/events/header-row.php:14
msgid "Schedule"
msgstr "排程執行方式"

#: inc/AdminScreen.php:74
msgid "Implementation"
msgstr "實作"

#: inc/Assets.php:80
msgid "Event has been executed with errors"
msgstr "事件已執行但發生錯誤"

#: inc/Assets.php:81 views/parts/events/tablenav.php:41
msgid "events"
msgstr "事件"

#: inc/Assets.php:82
msgid "Removing..."
msgstr "正在移除..."

#: inc/Assets.php:83
msgid "Pausing..."
msgstr "正在暫停..."

#. Translators: event hook.
#: inc/Cron/EventsActions.php:149
msgid "Event \"%s\" has been executed"
msgstr "事件 [%s] 已執行"

#. Translators: event hook.
#: inc/Cron/EventsActions.php:176
msgid "Event \"%s\" is protected and you cannot remove it"
msgstr "事件 [%s] 已受到保護且無法編輯"

#. Translators: event hook.
#: inc/Cron/EventsActions.php:183
msgid "Event \"%s\" has been removed"
msgstr "事件 [%s] 已移除"

#. Translators: event hook.
#: inc/Cron/EventsActions.php:216
msgid "Event \"%s\" has been paused"
msgstr "事件 [%s] 已暫停"

#. Translators: event hook.
#: inc/Cron/EventsActions.php:249
msgid "Event \"%s\" has been unpaused"
msgstr "事件 [%s] 已取消暫停"

#: inc/Cron/EventsLibrary.php:87
msgid "Please, provide a hook for your Event"
msgstr "請為事件提供勾點"

#. Translators: schedule slug.
#: inc/Cron/EventsLibrary.php:94
msgid "Schedule \"%s\" cannot be found"
msgstr "找不到排程執行方式 [%s]"

#: inc/Cron/EventsLibrary.php:133
msgid "Event not found and cannot be unscheduled"
msgstr "找不到事件，因此無法取消排程"

#: inc/Cron/EventsLibrary.php:164
msgid "Event not found and cannot be paused"
msgstr "找不到事件，因此無法暫停"

#: inc/Cron/EventsLibrary.php:202
msgid "Event not found and cannot be unpaused"
msgstr "找不到事件，因此無法取消暫停"

#: inc/Cron/Schedules.php:106
msgid "Single event"
msgstr "單次事件"

#. Translators: schedule slug.
#: inc/Cron/SchedulesActions.php:74
msgid "Schedule \"%s\" has been added"
msgstr "排程執行方式 [%s] 已新增"

#. Translators: schedule slug.
#: inc/Cron/SchedulesActions.php:107
msgid "Schedule \"%s\" has been edited"
msgstr "排程執行方式 [%s] 已編輯"

#. Translators: schedule slug.
#: inc/Cron/SchedulesActions.php:140
msgid "Schedule \"%s\" has been removed"
msgstr "排程執行方式 [%s] 已移除"

#: inc/Cron/SchedulesLibrary.php:143
msgid "Please, provide a name for your Schedule"
msgstr "請為排程執行方式提供名稱"

#: inc/Cron/SchedulesLibrary.php:147
msgid "Please, provide a slug for your Schedule"
msgstr "請為排程執行方式提供代稱"

#: inc/Cron/SchedulesLibrary.php:151
msgid "Interval cannot be shorter than 1 second"
msgstr "執行間隔不能小於 1 秒"

#. Translators: schedule slug.
#: inc/Cron/SchedulesLibrary.php:156
msgid "Schedule with slug \"%s\" already exists"
msgstr "代稱為 %s 的排程執行方式已存在"

#. Translators: schedule slug.
#: inc/Cron/SchedulesLibrary.php:163
msgid "Schedule with slug \"%s\" doesn't exists"
msgstr "代稱為 %s 的排程執行方式不存在"

#. Translators: schedule slug.
#: inc/Cron/SchedulesLibrary.php:168
msgid "Schedule \"%s\" is protected and you cannot edit it"
msgstr "排程執行方式 [%s] 已受到保護且無法編輯"

#. Translators: schedule slug.
#: inc/Cron/SchedulesLibrary.php:204
msgid "Schedule with slug \"%s\" cannot be removed because it doesn't exists"
msgstr "由於代稱為 %s 的排程執行方式不存在，因此無法移除"

#: inc/FormProvider.php:97
msgid "New schedule"
msgstr "新增排程執行方式"

#: inc/FormProvider.php:97
msgid "Add schedule"
msgstr "新增排程執行方式"

#. Translators: schedule slug.
#: inc/FormProvider.php:116
msgid "Edit \"%s\" schedule"
msgstr "編輯排程執行方式 [%s]"

#. Translators: schedule slug.
#: inc/FormProvider.php:116
msgid "Edit schedule"
msgstr "編輯排程執行方式"

#: inc/FormProvider.php:130
msgid "New event"
msgstr "新增事件"

#: inc/Misc.php:49 inc/ScreenRegisterer.php:48 views/wrapper.php:16
msgid "Cron Manager"
msgstr "Cron 管理程式"

#: views/elements/add-event-button.php:10
msgid "Add new event"
msgstr "新增事件"

#: views/elements/add-schedule-button.php:10
msgid "Add new schedule"
msgstr "新增排程執行方式"

#: views/forms/event/add.php:17
msgid "Hook"
msgstr "勾點"

#: views/forms/event/add.php:21
msgid "First execution"
msgstr "首次執行時間"

#: views/forms/event/add.php:22
msgid "When past date will be provided or left empty, event will be executed in the next queue"
msgstr "當設定的時間已逾期或設定留空時，事件會在下一個佇列中執行。"

#: views/forms/event/add.php:27
msgid "After first execution repeat:"
msgstr "首次執行後的重複執行間隔:"

#. Translators: schedule label.
#: views/forms/event/add.php:32
msgid "Don't repeat (%s)"
msgstr "不重複 (%s)"

#: views/forms/schedule/add.php:14 views/forms/schedule/edit.php:17
msgid "Display name"
msgstr "顯示名稱"

#: views/forms/schedule/add.php:17 views/forms/schedule/edit.php:20
#: views/parts/schedules/header-row.php:12
msgid "Slug"
msgstr "代稱"

#: views/forms/schedule/add.php:20 views/forms/schedule/edit.php:24
#: views/parts/schedules/header-row.php:13
msgid "Interval"
msgstr "執行間隔"

#: views/forms/schedule/add.php:23 views/forms/schedule/edit.php:27
msgid "Days"
msgstr "天"

#: views/forms/schedule/add.php:27 views/forms/schedule/edit.php:31
msgid "Hours"
msgstr "小時"

#: views/forms/schedule/add.php:31 views/forms/schedule/edit.php:35
msgid "Minutes"
msgstr "分鐘"

#: views/forms/schedule/add.php:35 views/forms/schedule/edit.php:39
msgid "Seconds"
msgstr "秒"

#: views/forms/schedule/add.php:40 views/forms/schedule/edit.php:44
msgid "Total seconds:"
msgstr "總秒數:"

#: views/parts/events/header-row.php:13
msgid "Event"
msgstr "事件名稱"

#: views/parts/events/header-row.php:16
msgid "Next execution"
msgstr "下次執行時間"

#: views/parts/events/row.php:42
msgid "Details"
msgstr "詳細資料"

#: views/parts/events/row.php:45 views/parts/events/tablenav.php:13
msgid "Execute now"
msgstr "立即執行"

#: views/parts/events/row.php:50
msgid "Unpause"
msgstr "取消暫停"

#: views/parts/events/row.php:52
msgid "Pause"
msgstr "暫停"

#: views/parts/events/row.php:59
msgid "Protected"
msgstr "已受保護"

#: views/parts/events/row.php:61 views/parts/events/tablenav.php:25
#: views/parts/schedules/row.php:34 views/parts/schedules/row.php:35
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: views/parts/events/row.php:91
msgid "In queue"
msgstr "佇列中"

#. Translators: human friendly diff time.
#: views/parts/events/row.php:95
msgid "In %s"
msgstr "%s內"

#: views/parts/events/tablenav.php:12
msgid "Bulk Actions"
msgstr "批次操作"

#: views/parts/events/tablenav.php:32
msgid "All Schedules"
msgstr "全部排程執行方式"

#: views/parts/events/tabs/implementation.php:14
msgid "You can paste this anywhere between <?php and ?> tags."
msgstr "網站管理員可以將這裡列出的程式碼貼在 <?php 及 ?> 這兩個標籤間的任何位置。"

#: views/parts/events/tabs/logs.php:11
msgid "Get insights from your Cron system with Advanced Cron Manager PRO!"
msgstr "使用 Advanced Cron Manager PRO 取得這個網站的 Cron 系統的深入解析資料！"

#: views/parts/events/tabs/logs.php:12
msgid "These includes:"
msgstr "這個資料包含:"

#: views/parts/events/tabs/logs.php:14
msgid "Logging executed tasks"
msgstr "記錄已執行的工作"

#: views/parts/events/tabs/logs.php:16
msgid "Error catcher"
msgstr "錯誤擷取器"

#: views/parts/events/tabs/logs.php:17
msgid "Performance stats"
msgstr "效能統計資料"

#: views/parts/events/tabs/logs.php:18
msgid "Debugging tool"
msgstr "偵錯工具"

#: views/parts/events/tabs/logs.php:20
msgid "Get Advanced Cron Manager PRO now!"
msgstr "立即升級至 Advanced Cron Manager PRO"

#: views/parts/schedules/header-row.php:11
msgid "Label"
msgstr "標籤"

#: views/parts/schedules/header-row.php:14
msgid "Actions"
msgstr "可用操作"

#. Translators: numer of seconds.
#: views/parts/schedules/row.php:18
msgid "%d second"
msgid_plural "%d seconds"
msgstr[0] "%d 秒"

#: views/parts/schedules/row.php:24
msgid "This schedule is protected and you cannot edit it"
msgstr "這個排程執行方式已受到保護且無法編輯"

#: views/parts/schedules/row.php:25 views/parts/schedules/row.php:31
#: views/parts/schedules/row.php:32
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: views/parts/schedules/row.php:27
msgid "This schedule is protected and you cannot remove it"
msgstr "這個排程執行方式已受到保護且無法移除"

#: views/parts/schedules/row.php:28
msgid "Trash"
msgstr "移至回收桶"

#: views/parts/schedules/section.php:14
msgid "Schedules"
msgstr "排程執行方式"

#: views/parts/searchbox.php:11
msgid "Search events..."
msgstr "搜尋事件..."

#. Description of the plugin
msgid "View, pause, remove, edit and add WP Cron events."
msgstr "檢視、暫停、移除、編輯及新增 WP Cron 事件。"

#. Translators: event hook name, # of args, schedule name.
#: inc/Cron/EventsActions.php:106
msgid "Event \"%1$s\" with %2$d argument has been scheduled (%3$s)"
msgid_plural "Event \"%1$s\" with %2$d arguments has been scheduled (%3$s)"
msgstr[0] "事件 [%1$s] (含有 %2$d 個引數) 已排程 (%3$s)"